{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049674",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "레클루전"
    },
    "text": "レクルージョンは毎晩の時間に合わせて焼く米ベーカリーで、米粉を使って特別な味を生かしています。 このパン屋は豊富な食材である100%生クリームと最高級バターを使用し、様々な味と香りを感じることができます。 パンのクオリティも高く、多くの人に愛されています。 パン屋は毎日10時から22時まで営業しており、韓国電気ハイテクビルの向かい側にあるハンマウム5路32番地に位置しており、便利に訪れることができます。 さらに駐車場が完備されており、車で来る人にも便利です。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 アメリカーノカフェラテ、カフェモカなどのコーヒーメニューを3800ウォンから4800ウォンまでご購入いただけます。 また、マキアートとバニララテのような特別な味のコーヒーも4800ウォンで楽しめます。 その他にもかき氷メニューもあり、18,000ウォンでご利用いただけます。 良い食材と多様なメニューで、ここはおいしいお米ベーカリーを楽しめる場所として知られています。 多くの人がここを訪れ、おいしいパンやコーヒーを楽しんでいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "パン屋は毎日10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パン屋の場所はどこですか？",
            "answer": "パン屋は韓国電気ハイテクビルの向かい側にあるハンマウム5路32番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "アメリカーノカフェラテ、カフェモカなどのコーヒーメニューは3800ウォンから4800ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "かき氷メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "かき氷メニューは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパン屋は米粉を使って特別な味を生かしており、100%生クリームと最高級バターを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋のクオリティはどうですか？",
            "answer": "パンのクオリティは高く、多くの人に愛されています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ここでは様々なメニューが楽しめます。アメリカーノカフェラテやカフェモカのほか、特別な味のコーヒーやかき氷メニューもあります。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はどんな場所として知られていますか？",
            "answer": "ここはおいしいお米ベーカリーを楽しめる場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "多くの人がここを訪れていますか？",
            "answer": "はい、多くの人がここを訪れ、おいしいパンやコーヒーを楽しんでいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 390
    }
}